%@P:exocorcp
%@metapost:elmtsgeo605exo025.mp
%@Auteur: IREM Strasbourg
\par \'Ecris un programme de construction de la figure ci-dessous.
\[\includegraphics{elmtsgeo605exo025-1}\]
%@Correction:
\begin{itemize}
\item Trace une demi-droite $[BA)$;
\item drace une demi-droite $[AC)$;
\item drace une droite $(d)$ passant par $A$.
\end{itemize}